小心！2:05am 鄭松泰影到 好多衝風車、私家車 裝住好多差佬去灣仔方向

大家小心！

推

附圖一張

不受傷，不被捕

30架以上私家車

幫推pls

15架以上豬籠車

散水喇！急呀！唔好睇Live喇！

有d係出車，有d似交更入返政總

Push

pish

push

幫推

政總人唔好再搞個呀伯，散喇！

班狗夠鐘收工
你地繼續企下喇

夢到 30 部 驚車來緊

大家留意下

麻煩幫推

推啊！

推
Be water

PUSH

再推

擇日再撚狗啦。

唔對路就散水

好撚多著哂裝

入面著晒裝

前門啲人可能唔知/收唔到，要快啲推上熱門！

好多車!
推

O記反黑背心

推推推

搵人通知現場啊
俾留存既快D決定去留

幫手推上去

麻煩置頂

推上去!

現場仲要有人搞緊事

反黑背心黐線嫁，守過旺角就明。

推仲係果度既巴打小心

又有豬籠車出車

現場巴打唔好理個廢老
廣傳呢單野

小心

推推推推

快推

推大力d

推呀，唔對路好走

source & PISH

講緊幾十架車 上晒甲

唔好掛住sing喇，散啦。

20架豬籠車以上

睇路pls

幫幫手

前門俾個阿伯 搞屎棍
屌

推啊屌
唔好死守喇

現場人士而家即sing hallelujah

走呀

推
散啦
越來越多豬籠

快通知

直播影到 keep住有車去緊灣仔

幫手推

正負啦

仲有車出緊

好撚多車呀你老母！散啦！

好陰濕 夜咗先嚟行動
一陣又屈鳩示威者暴動

走鬼呀

推！

推!!!

仲有好撚多架

推
先撤

推阿仆街

撤

[url]［溫馨提示］散水攻略小手冊

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

重裝啊

酒呀！

繼續全力推

Push!

推1

Pushhh

15分鐘內
有最少30架豬籠車
30架私家車
全部著曬燈
反黑背心 o記等等
備有長盾圓盾
全部車都坐滿人
be careful

現場唔好理個廢老啦， 睇鬼啊！

走啦，有咩事今日砌嘅陣全部入你數呀！

出左好撚多車

未上熱門，快推

仲出緊

ASASASASAS

真係有好多
唔係fake 睇了5分鐘左右起碼有5架警車出來

直播仲出緊

快推阿 一個都不能小

P

快正評

好多車呀！反黑大規模掃蕩既陣容！

推阿 見到既狂推

推 大家小心

推!!

推呀

推阿 救到一個得一個

推推推 小心

在場既醒水

仲未得 快推

PUSH!

唔好以為Sing哈你老媽就會冇事，散開啦。

不被捕啊

點解仲未上到 推

快推！

推，走人呀

fuck 手快撳錯負評sorry

食宵夜啦！喺街行都會俾人截停！

Push呀

仲sing緊

推 post

推呀 好似包圍呀 走啦

[url]［溫馨提示］散水攻略小手冊

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

推啊！

pls

推到現場知！

Push 小心呀各位

大包圍呀！睇唔到唔代表冇事呀！

快！

推呢個阿仆街

走

推呀屌

動作快！大包圍呀！睇唔到唔代表冇事呀！

唔好有事

集中推唔該！要快啊

我驚佢部署突襲

得返港台有live

推 至少現場要知

散呀！擇日再玩

推. 大家小心呀

夜晚好危險！

[url]［溫馨提示］散水攻略小手冊

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
前門可能信號差/做緊文宣，快快快推熱門

推阿

唔好掛住唱歌啦

推！！

現場睇到唔該提大家！

堅，快走！

小心被人屌返你轉頭話叫人散，點都好大家執生

走啦

推上熱門

推 小心被大包圍

知左先，醒水

推啊大家！

推啊唔係講笑

[url]［溫馨提示］散水攻略小手冊

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
前門可能信號差/做緊文宣，神級擔心！！！快快快推熱門

有一樣嘢好重要 今次冇不反對通知書 捉到至少都判非法集結

推，大家要走嘅話夾埋幾個人先，唔好落單，萬事小心！一個都不能少！

小心為上！

推！互相幫助！

推呀！
真係要撒喇！

推 睇到既提下身邊既人

兩個兩個散呀！三人就夠做非法集會

Pish

推呀屌，快撚啲走

係好撚多架呀！

搭的士 通宵巴 扮跑步做運動
散水喇手足

快啲叫人走 快 推

真
有海量車
Push

上撚左熱門未！

衝政總，佔立院

有無人知現場點

推！兩個兩個散

散水啊不受傷不被捕

各位義士小心

推！被包圍好大獲

終於上到

Keep住推

推、！

快手推到上1000

各位小心！

1，放棄沉重物資，減輕身體負擔，方便逃脫/競跑。

2，希望各位小組形式進行（別全員低頭看手機），其中一人留意路面情況，一人on長時間開錄片。

3，加強裝備，以防突然襲擊。

4，平復情緒/冷靜情緒，記得現在只是正確尋求逃生方法。

5，狗已變狼狗，仍然留守請加強注意及裝備及應變能力。

推 祝平安！

繼續推！

走呀 似會整好包圍網先黎 小心呀

推，無集結書阿

推 ！班仆街無人性！

走啦，補充體力緊要
唔係比狗有時間形成包圍網就...
唔好忘記而家個地點係得三面可散
形成左包圍網既話，狗竇實有狗衝出黎架。

兩個兩個散！快！
三人就夠做非法集會！惡犬會屈你地相識。
記得搵暗位棄械！
散喇！記者都保你唔住呀！

有無最新資訊?

咪撚再話我推得大快得唔得

多兩架大巴!!

各位小心！

1，放棄沉重物資，減輕身體負擔，方便逃脫/競跑。

2，希望各位群體》小隊〉小組形式進行（別全員低頭看手機），其中一人留意路面情況，一人長時間開錄片。

3，加強裝備，以防突然襲擊，在可事先範圍內見到有同行者或市民。

4，平復情緒/冷靜情緒，記得現在只是正確尋求逃生方法, 偽裝成路人。

5，狗已變狼狗，仍然留守請加強注意及裝備及應變能力。

Pbrb 上緊車

條友係咁er er er

推 有危險即走 長期戰爭

兩個兩個散！快！
三人就夠做非法集會！惡犬會屈你地相識。
記得搵暗位棄械！
散喇！記者都保你唔住呀！
唔好重演9/6 大量被捕呀！

推阿 聽日黎過

PBRB 上緊車

有無人係現場睇到快睇！

推 各位小心 不受傷 不流血 不被捕

快提！

各位小心！

1，放棄沉重物資，減輕身體負擔，方便逃脫/競跑。

2，希望各位群體》小隊〉小組形式進行（別全員低頭看手機），其中一人留意路面情況，一人長時間開錄片。

3，加強裝備，以防突然襲擊，在可事先範圍內見到有同行者或市民。

4，平復情緒/冷靜情緒，記得現在只是正確尋求逃生方法, 偽裝成路人。

5，狗已變狼狗，仍然留守請加強注意及裝備及應變能力。

你哋冇不反對通知書，隨時會俾狗咬！

推 快提身邊既人

快啲走

我都唔明點解似可以企係到,講散水姐係要快啦

推 現場睇到快提！

兩個兩個散！快呀！八百里加急！
三人就夠做非法集會！惡犬會屈你地相識。
記得搵暗位棄械！
散喇！記者都保你唔住呀！
唔好重演9/6 大量被捕呀！

你地已經好努力 唔好戀戰！

快啲走，一定砌你生豬肉

推！佢地逼你地去狗總隨時老屈你衝！

留得青山在啊手足

各位小心！

1，棄械，方便逃脫/競跑。

2，希望各位群體》小隊〉小組形式進行（別全員低頭看手機），其中一人留意路面情況，一人長時間開錄片。

3，加強裝備，以防突然襲擊，在可 視線範圍內見到有同行者或市民。

4，平復情緒/冷靜情緒，記得現在只是正確尋求逃生方法, 偽裝成路人。

5，狗已變狼狗，仍然留守請加強注意及裝備及應變能力。

你哋冇不反對通知書，隨時會俾狗咬！

走唔切就即刻Sing hallelujah to the lord！！！

推！一被人圍就亂 一亂就仆街！

兩個兩個散！快呀！
唔好等圍你先走，中硬伏呀！
三人就夠做非法集會！記者都保你唔住呀！
唔好重演9/6 大量被捕呀！

有無人係現場上黎報情況！

好多便衣！散喇！

班狗都收工喇,散啦

推！唔想見到你地有事！

熱血時報出緊live，好撚多狗呀！

推啊啊啊啊

《公投》佔你老母作戰
like=支持
unlike=反對

衝政總，佔立院

散緊大樓內嘅職員，散完就咬人喇！

快啲散水啦

有無人知有朋友係出面 電話急call

散緊大樓內嘅職員，散完就會咬人！
死守冇意義呀！散啦！

死守冇意義呀！散啦！
我仲想同大家一齊撚狗散步呀！

到底有冇前線可以同我地講聲？我真係好擔心！
有冇前線開post!?!

幫幫手，好擔心！

現場人睇到好提！

最後果批死唔肯走

前線手足提大家！

好多便衣呀，唔識以為係自己人，咁就仆街喇。

會俾狗咬架！一個不能少！香港人，醒水啦！聽日起身再撚狗都未遲

班狗已經夠𤓓架啦
已經無哂執法人員應有既尊嚴
大家暫退下防線再部署好過

btw
其實無可能衝得入警總架啦
衝得入下一步都唔知做乜
班狗分分鐘又有借口開槍添

推 有鬼叫人唔好走唔出奇 佢地有乜撚野做唔出！

唔好消耗戰力 散啦

Be water, my friend

推！知有朋友係出面急call!

立場新聞有live，現場仲有人觀望緊...
有咩好望吖散啦

一個提一個！小心便衣犬

推！無得望！

推 今日做得好好 翻去打民意戰！

仲有十數人唔散。

推！現場情況如何！

不被捕！不流血！

推 散啦得個十幾人,人地就幾十架車full gear

0305 立場同熱血時報仲有live

仲有無人未走！

留得青山在呀

啲人慢慢走緊，有啲唔肯走

有無前線手足見到積極啲提大家！

仲有二三十人吊吊揈

推！！！

推！有一位手足比人拉都唔抵

RTHK有Live
手足做咩仲唔散呀

現場情況如何 推

大家注意
今日班黑警俾市民困左十幾個鐘
柒到出煙
但已經估到佢地之後會發酵今晚既事件
乜撚野洗唔到腸喂唔到奶等等
搏取其他人同情以分化反送中市民
大家不如先退下
諗下下一步點應付仲好啦
點樣將今晚既事實散播出去
好多人都唔上連登架
諗下點放fb,長輩圖乜柒都好啦

手足 真係要走 班狗曬馬就要走！

有手足講得啱 輿論戰都好有用

我知不撤不散 但都要睇形勢去判斷

推！現場有無手足唔肯走？